唔好去明愛醫院

千祈唔好去明愛醫院，
一去就俾人認為示威者去醫院搞事。
影響醫院運作，
交返畀嗰度啲護士同醫生！

推

Push

去狗屋！

Agger